Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
{
DOM - это некий посредник после исходного HTML кода и отбражением на странице . то есть мы пишем код HTML он преобразуеться или на основе этого кода создается DOM который мы можем править через язык программирования . И на выходе получить более что-от интересное исходя из задачи.
В DOM мы так же можем создать обьект задать ему стили,классы, добавить текст . удалить что-то из обьекта или сам обьект , через язык программирования.
}
